
\chapter{Introduction}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean viverra eget sapien in fringilla. Proin ac neque non lectus vehicula laoreet in cursus enim. Donec et erat ut erat commodo viverra vitae sed risus.

\section{Problem Setting}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean viverra eget sapien in fringilla. Proin ac neque non lectus vehicula laoreet in cursus enim. Donec et erat ut erat commodo viverra vitae sed risus. Etiam tortor justo, placerat in turpis sit amet, egestas tristique libero. Phasellus metus arcu, viverra at interdum ac, convallis non urna. Sed nunc libero, elementum quis ultricies at, vestibulum in arcu. Nam ultrices felis ut sagittis hendrerit. Vivamus massa sapien, interdum nec dui ac, consectetur venenatis dolor. Integer enim felis, finibus at efficitur eget, viverra vitae purus. Curabitur at libero pretium, vestibulum lacus at, eleifend nisl.

\begin{figure}[tb]
\centering
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.5]{media/images/htl_sbg_icon.png}
  \end{center}
\caption{A short description goes here!}
\label{figure_label}
\end{figure}

Nullam Figure~\ref{figure_label} ut magna quis ante gravida aliquet. Integer ultricies libero vitae quam mollis, non tincidunt justo posuere. Mauris ultricies varius orci non tempus. Sed at ex maximus, tempor libero id, convallis ligula. Donec posuere massa sit amet porttitor vehicula. Donec porttitor luctus dui sed blandit. Ut egestas, enim id egestas auctor, est ligula accumsan diam, nec lacinia massa elit vitae purus.

Ut consectetur ipsum id nisl sodales varius. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aliquam venenatis varius maximus. Aenean aliquet mi a magna tempor, et sagittis ligula tincidunt. Maecenas ornare non leo et dignissim. Nunc ac feugiat magna. Nulla at sollicitudin massa, nec sollicitudin libero. Nunc posuere dolor mauris, non congue neque lobortis eget. Vestibulum ex leo, ullamcorper quis malesuada in, maximus quis nisl. Morbi neque diam, dignissim non suscipit ac, molestie at sem. In hac habitasse platea dictumst. Curabitur dictum eros non ipsum luctus, a malesuada sapien iaculis. Nam mauris nisi, sodales et consectetur quis, varius eu lacus.


\section{Problem Statement}


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean viverra eget sapien in fringilla. Proin ac neque non lectus vehicula laoreet in cursus enim. Donec et erat ut erat commodo viverra vitae sed risus. Etiam tortor justo, placerat in turpis sit amet, egestas tristique libero. Phasellus metus arcu, viverra at interdum ac, convallis non urna. Sed nunc libero, elementum quis ultricies at, vestibulum in arcu. Nam ultrices felis ut sagittis hendrerit. Vivamus massa sapien, interdum nec dui ac, consectetur venenatis dolor. Integer enim felis, finibus at efficitur eget, viverra vitae purus. Curabitur at libero pretium, vestibulum lacus at, eleifend nisl.

\begin{figure}[tb]
\centering
\begin{minipage}[b]{0.90\textwidth}
    \begin{lstlisting}[language=C,captionpos=b,caption=This C snipped is important. Short description.,label=code_a]
int main() {
    printf("Hello World");
}
    \end{lstlisting}
\end{minipage}
\end{figure}

Nullam Listing~\ref{code_a} ut magna quis ante gravida aliquet. Integer ultricies libero vitae quam mollis, non tincidunt justo posuere. Mauris ultricies varius orci non tempus. Sed at ex maximus, tempor libero id, convallis ligula. Donec posuere massa sit amet porttitor vehicula. Donec porttitor luctus dui sed blandit. Ut egestas, enim id egestas auctor, est ligula accumsan diam, nec lacinia massa elit vitae purus.

Ut consectetur ipsum id nisl sodales varius. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aliquam venenatis varius maximus. Aenean aliquet mi a magna tempor, et sagittis ligula tincidunt. Maecenas ornare non leo et dignissim. Nunc ac feugiat magna. Nulla at sollicitudin massa, nec sollicitudin libero. Nunc posuere dolor mauris, non congue neque lobortis eget. Vestibulum ex leo, ullamcorper quis malesuada in, maximus quis nisl. Morbi neque diam, dignissim non suscipit ac, molestie at sem. In hac habitasse platea dictumst. Curabitur dictum eros non ipsum luctus, a malesuada sapien iaculis. Nam mauris nisi, sodales et consectetur quis, varius eu lacus.

\section{Inventions OR Solutions OR Contributions}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean viverra eget sapien in fringilla. Proin ac neque non lectus vehicula laoreet in cursus enim. Donec et erat ut erat commodo viverra vitae sed risus. Etiam tortor justo, placerat in turpis sit amet, egestas tristique libero. Phasellus metus arcu, viverra at interdum ac, convallis non urna. Sed nunc libero, elementum quis ultricies at, vestibulum in arcu. Nam ultrices felis ut sagittis hendrerit. Vivamus massa sapien, interdum nec dui ac, consectetur venenatis dolor. Integer enim felis, finibus at efficitur eget, viverra vitae purus. Curabitur at libero pretium, vestibulum lacus at, eleifend nisl.

Nullam ut magna quis ante gravida aliquet. Integer ultricies libero vitae quam mollis, non tincidunt justo posuere. Mauris ultricies varius orci non tempus. Sed at ex maximus, tempor libero id, convallis ligula. Donec posuere massa sit amet porttitor vehicula. Donec porttitor luctus dui sed blandit. Ut egestas, enim id egestas auctor, est ligula accumsan diam, nec lacinia massa elit vitae purus.

Ut consectetur ipsum id nisl sodales varius. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aliquam venenatis varius maximus. Aenean aliquet mi a magna tempor, et sagittis ligula tincidunt. Maecenas ornare non leo et dignissim. Nunc ac feugiat magna. Nulla at sollicitudin massa, nec sollicitudin libero. Nunc posuere dolor mauris, non congue neque lobortis eget. Vestibulum ex leo, ullamcorper quis malesuada in, maximus quis nisl. Morbi neque diam, dignissim non suscipit ac, molestie at sem. In hac habitasse platea dictumst. Curabitur dictum eros non ipsum luctus, a malesuada sapien iaculis. Nam mauris nisi, sodales et consectetur quis, varius eu lacus.


\section{Structure of this Thesis}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean viverra eget sapien in fringilla. Proin ac neque non lectus vehicula laoreet in cursus enim. Donec et erat ut erat commodo viverra vitae sed risus. Etiam tortor justo, placerat in turpis sit amet, egestas tristique libero. Phasellus metus arcu, viverra at interdum ac, convallis non urna. Sed nunc libero, elementum quis ultricies at, vestibulum in arcu. Nam ultrices felis ut sagittis hendrerit. Vivamus massa sapien, interdum nec dui ac, consectetur venenatis dolor. Integer enim felis, finibus at efficitur eget, viverra vitae purus. Curabitur at libero pretium, vestibulum lacus at, eleifend nisl.

Nullam ut magna quis ante gravida aliquet. Integer ultricies libero vitae quam mollis, non tincidunt justo posuere. Mauris ultricies varius orci non tempus. Sed at ex maximus, tempor libero id, convallis ligula. Donec posuere massa sit amet porttitor vehicula. Donec porttitor luctus dui sed blandit. Ut egestas, enim id egestas auctor, est ligula accumsan diam, nec lacinia massa elit vitae purus.

Ut consectetur ipsum id nisl sodales varius. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aliquam venenatis varius maximus. Aenean aliquet mi a magna tempor, et sagittis ligula tincidunt. Maecenas ornare non leo et dignissim. Nunc ac feugiat magna. Nulla at sollicitudin massa, nec sollicitudin libero. Nunc posuere dolor mauris, non congue neque lobortis eget. Vestibulum ex leo, ullamcorper quis malesuada in, maximus quis nisl. Morbi neque diam, dignissim non suscipit ac, molestie at sem. In hac habitasse platea dictumst. Curabitur dictum eros non ipsum luctus, a malesuada sapien iaculis. Nam mauris nisi, sodales et consectetur quis, varius eu lacus.
